［開定］210全球大股joy印度神童崇拜區

各位入定sqqq

資金泛濫 除非大家好團結有藉口做低個市

否則只會永恆go go go

Set定止損

32874 SH

留名

又中

開始跌

係咪個個都驚緊，盤前d價唔郁既，mon緊d股有d直頭盤前冇交易
早幾日一開閃撚到

應驗

印度仔

升返啦 又可以笑鳩佢啦

轉燈

唔好再講啦,屌你

印度仔我屌你老母 插個陣取消唔切 入唔到最低位

多謝ching加持
利申：真係重倉左sqqq

笑死咩 升左幾十% 回得0.4% 叫股joy

連燈力量對沖印度神童